而家咁既天氣都需要著外套既人好垃圾

凍你老母咩